點睇大J呢個時候仲有心機直播玩2K？相反達哥已經停咗直播成3個月

點睇大j開車當面撚狗，而迖哥一直關注事件？
不推文

達哥心虛驚被人屌囉

大J有出去撚狗，晤洗所有時間100%抗爭下嘛
人都要生活既 其實

大j講明保存體力 佢次次都出 出少一次有咩問題
正如我晚晚中出達狗老母 今晚屌少一次 達狗老母個閪都唔會痕啦

pull

wfc

睇下黎鷹點解黃絲朋友聚會無達哥啦

轉ac啦

達哥收皮

樓主清醒

今晚佢分分鐘又渣架靚野出去撚狗

吊頸都比人抖下氣啦

大J揸車撚狗，去新屋嶺打波
達哥就，er，一直關注事件

咁點解樓主咁得閒樓意大j直播
我知你都係想抖一日啫

一定要次次都去？

睇完你呢句即刻去黎鷹ig睇
迖狗眾叛親離

你唔記得左轉ACCOUNT?

岩

我只有一個ac

7左啦 屌你

又抽

引戰狗?

屌你好撚柒呀，自問自答

吉魯

樓主咁得閒睇直播咪一樣無出
有咩資格屌人

拉

樓主係勇武......

55

咁你又係咪冇娛樂過

一直關注

達哥有損物質畀前線

屌你又熱門...

比佢賺下views啦 佢新屋嶺都去埋 佢又唔係唔出

ching ho ball

拉落黎

幫拉

收皮啦，分化撚

Pull

屌你老母 垃圾狗

WFC 熱唔熱門

DLLM 分化撚

Work life balance

收皮啦 達粉

直播係佢份工
想問樓豬係咪呢三個月辭左職退一學

達哥殺左幾多警察你又知唔知？

金水

真

佢一直關注 唔得閒

幾好笑

你都有返工啦，人地都係返工姐

你唔屌哂所有發夢既仲返工搵食？

請用不推文回應
達狗 不了

黎鷹唔係真兄弟

la

達粉？

兩個神早翻左面啦 咁都入達哥數

同埋黎鷹份人都唔見得係咩好野
成日時不時提一提達哥 單打兩句 但又唔會完整交代咩事 係度引人亂諗野
一係你就完整講有咩過節 等大家判斷邊個係好人邊個係仆街 一係你就提都唔好提 大家河水不犯井水

之前達哥比人鬧 佢又撲出黎留言話達哥 byebye 做埋d小人行為

真兄弟就會明

又分我達化
我達咪一直關注緊事件囉

达狗不了

blcok

唔準講真話！
講太真話 班达狗粉會頂唔住

有乜好比較？

屌你老母臭閪 係咪你老母生左你有兩個頭所以人格分裂?

分乜撚嘢化

达哥不了

达狗唔係去左完美世界咩？

據聞用多d不推文就會上唔到熱門

邊個話講達哥邊個就係引戰狗

運動開頭嗰陣啲人狂屌其他人做其他嘢

咪撚再理迖狗啦屌

兩個都不了 唔鍾意就係唔鍾意

block

撚一次狗, 光環一世

辶犬粉，收皮啦

日撚日都提迖狗，你上大j youtube睇下人點撚狗先啦，不推文，樓主做完冷氣軍師未？

點解樓主你有時心機出post唔出黎抗爭
依樓主你邏輯1個人要將1曰25個鐘全程放係抗爭上面飯又唔食屎都唔all先得嫁麻

on9真係冇藥醫, 請問你坐左幾耐監, 知唔知4個月前達哥點解要停播
呢度話你知費事你去睇返佢最後一集多一個hit rate
達哥日日直播比人洗板又唔表態佢先驚得濟唔直播費事比人嘈, 唔係代表佢心繫香港冇心情打機